用免費VPN 幾乎比人偷email account 密碼

昨日ipad 用左半個鐘VPN, 就係果段時間，google send 個mail黎，話「有人已取得您的密碼」，而取得密碼嘅「人」就係我google 嘅後備email

果段時間我淨係玩過VPN睇youtube, 咁巧合，即係個VPN 有d嘢啦？

個apps 係日本apps store 綠貓vpn
下次都係比錢用VPN.......

比錢用都係會比人偷

自己搭個最安全

個個係咪你自己 , 你自己用VPN LOG IN左UT

好醒

"有人已取得您的密碼"?
Google 會咁樣通知用戶？

因為使用者生得柒先比人偷密碼

橋唔怕舊

我都有收到呢個warning，但係我冇用VPN

岩岩有人send mail 講知道我pw 同id
而真係2樣又岩晒
入面有條野咁講

Well, i actually placed a software on the xxx videos (sex sites) web-site and guess what, you visited this site to have fun (you know what i mean). When you were watching videos, your web browser started operating as a RDP having a key logger which gave me accessibility to your display and also web camera. Right after that, my software program gathered all of your contacts from your Messenger, FB, as well as emailaccount. and then i made a double video. 1st part shows the video you were viewing (you've got a good taste ; )), and 2nd part shows the view of your cam, yeah it is you.

之後仲要我俾BTC佢

去過咩網先會咁？

越來越多呢啲

一睇就知釣魚啦

我都收到，今次係第二次收呢啲email

你幾年前有冇用LinkedIn？LinkedIn幾年前泄漏過user email同pw, 可能幾年後就有人用呢啲資料恐嚇user

用winscribe啦

樓主上咩鹹網搞到咁撚心虛呀

偷你密碼咪你本人囉
用人地vpn 轉左常用ip, 如果login gmail 會有警告sd 你係後備電郵

我都唔知邊個網
但理佢都ON9 屋企都冇CAM 得PS4 個CAM
但都報左案先

好彩我淨係睇Thisav未睇過xxx videos所以一睇就知係假

唔怪得咁多傻仔俾錢用VPN